錦泰m記個tb經理西面西到仆街

屌你老味我拎飲筒都西？無人屌你都唔洗放個西係塊面掛

普通飲筒定特飲呀
普通飲筒全m記已收wo
拎特飲佢都西就可屌，但特飲飲筒一般放左落紙袋，望下紙袋入面有冇先好屌人

屌你老味d TB仔抵屌啦！

收皮啦屌你老母

飲食業好多都閪口閪面架喇

睇黎係有d傻仔柒撚左

錦泰得返麥當勞食

你好似連人哋做乜屌你老母都唔知喎

乜野已收啊 普通飲筒都有得攞

上網屌有咩用？

想投訴了

tb經理